站務台不如改名做遠阪凜台啦

屌你老母 成版都係佢
有咩私怨 你兩條肥仔毒撚自己約出黎隻抽啦

咩私怨，咁多年都一言堂，根本係全民公敵

佢陰我

佢地狂推

所以我唔會再放手

究竟你做左乜會比佢追住來咬

咩事踩到癲狗條尾呀

管理員入3z#402同acg區會員狂推我post，屈我洗版

#63 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

一味鳩推，睇post 尾

你問我 我問邊個
比佢追住咬幾年

我都想知

我發覺每隔幾個月都會問一次
問完都係無答案

扮盲嘛

唉 變環保post